用日文做username個啲人真係好不知所謂😵

明明係中國人係要改個日文名扮日本人

真

屎忽鬼好意思話人?

收聲啦

香港人又改個日本名 好醜命生成
你咁嘅樣點睇都似係....

躝啦垃圾
（雖然認同）

師兄好波
（好似係）

師兄你個名點解？

電子妓女

咩都問 不如試下google先啦

贊成

知道了！

屌你老母！

發現同ching好啱傾 我過檔動物台響你朵 o唔ok？

Hi

hi

係

上網改咩名關你撚事

唔好 動物台太多癲佬

諗唔到名嘛

吹咩

摩狗太廢

你個名典解